<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.order.document.preferences" lcid="fr_FR">
  <key id="document-name">préférences</key>
  <key id="edition-form-title">préférences du module Commandes</key>
  <key id="orderconfirmednotificationuser">destinataires des nouvelles commandes</key>
  <key id="orderconfirmednotificationuser-help">Les destinataires sélectionnés ici recevront une notification pour chaque nouvelle commande payée ou en attente de confirmation de paiement.</key>
  <key id="disablecoupons">désactiver les coupons</key>
  <key id="disablecoupons-help">cette option permet de désactiver l'affichage des champs de saisie des coupons de réduction en frontoffice. La gestion des coupons de réduction nécessite le module «Animation des boutiques».</key>
  <key id="orderprocessclosedbegindate">fermeture (début)</key>
  <key id="orderprocessclosedbegindate-help">Date de début de fermeture du processus de commande.</key>
  <key id="orderprocessclosedenddate">fermeture (fin)</key>
  <key id="orderprocessclosedenddate-help">Date de fin de fermeture du processus de commande.</key>
  <key id="orderprocessclosed">fermé</key>
  <key id="orderprocessclosed-help">Fermeture temporaire du processus de commande. Si le champ est positionné sur 'Oui', le processus de commande est fermé, indépendamment des dates indiquées ci-dessus.</key>
  <key id="orderprocessclosedmessage">message de fermeture</key>
  <key id="orderprocessclosedmessage-help">Message de fermeture, affiché sur la page du panier pour indiquer aux clients que le processus de commande est fermé.</key>
  <key id="orderprocesscloseddatemessage">message de fermeture</key>
  <key id="orderprocesscloseddatemessage-help">Message de fermeture plannifiée, affiché sur la page du panier pour indiquer aux clients que le processus de commande est fermé. Les marqueurs {beginDate} et {endDate} seront respectivement remplacés par la date de début et la date de fin de fermeture.</key>
  <key id="orderprocessallowedcustomer">clients autorisés</key>
  <key id="orderprocessallowedcustomer-help">Choisissez les clients autorisés à passer des commandes pendant que la boutique est fermée.</key>
  <key id="enablecommentreminder">activer le rappel</key>
  <key id="enablecommentreminder-help">activer ou non l'envoi d'une notification passé un certain délai après une commande pour suggérer au client de commenter ses produits.</key>
  <key id="commentreminderperiod">délai avant le rappel</key>
  <key id="commentreminderperiod-help">délai en jours après lequel un rappel sera envoyé.</key>
  <key id="commentreminderreference">date de référence</key>
  <key id="commentreminderreference-help">date à partir de laquelle le délai est appliqué.</key>
  <key id="commentreminderselection">sélection des produits</key>
  <key id="commentreminderselection-help">mode de sélection des produits pour lesquels la notification de rappel suggérera de donner un avis.</key>
  <key id="commentremindercount">nombre maximum de produits</key>
  <key id="commentremindercount-help">nombre maximum de produit pour lesquels la notification de rappel suggérera de donner un avis.</key>
</i18n>
